風筒一問

想問下Panasonic EH-NA45/RP 好唔好用
或者有無其他好用 唔太貴的風筒 介紹